啲女人話做家務辛苦真係on9

我係男人，做家務真係好撚辛苦

要照顧家庭 , 湊小朋友, 做家務, 煮飯 好辛苦

洗碗可以減壓

我寧願返多12個鐘工都唔想做家務

廚房熱辣辣真係可以減壓？

洗碗喎, 即係煮完野食埋架啦, 仲熱 ?

家務入邊最撚麻煩係 洗完衫 要晾起佢

其他我都 ok

最煩係比老公屌
唔爽都要扮到好ENJOY叫比佢聽

冬天還好；
頂你夏天廚房無冷氣到，
真係唔撚想洗

你有無試過做？

Easy

除左照顧小朋友之外 唔覺得有咩辛苦

我係男人，我都寧願返工
樓主係咪屋企有工人唔撚洗做家務

我老母咪工人

老公碌鳩都要硬左先入到你架 !

佢有付出架喎 !

都唔ea唔easy嘅問題
Easy都可以辛苦

洗碗四個字
有洗碗機我諗五分鐘
晾衫就十分鐘
冬天比盡廿分鐘

加埋一個鐘都無

煮飯洗米,買送煮送,
掃地吸塵,抹窗抹野,
晾完衫要摺,煲水,
當然唔係樣樣都日日做,但我就真係一次都唔想再做
有仔女如果要返工又要早d起身睇埋佢返學(至小都上校車)
夜晚又要教佢做功課,bb到幼兒就最on9,
要到中學先開始輕鬆返d,雖然好多老母都係仆街垃圾,
不過呢d野男人有幾可會理?
係而家先多左男人會幫手,
不過我就唸撚定要搵個唔要小朋友既老婆啦
儲下錢去旅行好撚過啦